警犬見記者交代荃灣武器庫事件

佢隻眼飄到呢

Live link:

阿蛇隻眼係咪出咗啲咩事

佢盡左力架喇

飲90